不如大家出少句聲，明白大家擔心學生，但中大既嘢中大人最清楚。

我地唔係個個係度
好多嘢都唔知
唔好比機會對家將水搞渾
我地只幫手出力就好

推

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

推, 死黑警死全家